我好後悔

一個月之前你對我既好，我唔識珍惜
搞到你而家冷淡左我，係我衰係我錯，我好掛住你阿 ，你可唔可以變返以前咁，因為我中意左你啊

我知你有上連登，我求下你我知錯了

點衰法？咁你打算點改善先？係到開post誠意在哪？成熟d啦 垃圾人！！！你唔想自己一個咋嘛！唔好浪漫人地女人仔的一生幸福！你比佢遇過識愛佢ge重好啦

浪費 更正返

我真係好中意佢 我唔想見到其他人拖住佢啊